奧力治真係傳奇嚟

今季起碼幫利物浦贏返三場
季初愛華頓 成班仲屌高普on99做咩換佢 結果碧福特派膠俾奧力治入波拎返三分
上場英超對紐卡素又係諗住柒住拎一分點知俾佢頂到3:2又拎多三分
到今場對巴塞 早段入一球 趁對面on99又整球負碌波入埋第四球反勝
今季利物浦拎到是但一冠都要好好拜一拜佢

奧力子13-14明日之星黎
係比一哥收山先沉左

依獲高普點都要請奧歷治叫返次正雞

origi技術真係麻麻，但作為後備佢心態真係值得一讚

俾佢口爆

有一期歐霸又係靠佢

其實最尾嗰球都唔係咁易射，不過最重要係真係完全留意住個波
連利成班隊友都比佢2個fake晒

見人話好似同一招對卡廸夫城果場用過

得閒入利po做下爆閘狗睇下有幾多人屌出力子先啦

值得一次決賽正選

15-16

唔算細膩但一定唔係差
身型速度都唔差
係條廢中死都出沙拿

O27 琴晚真係踢得唔差 帶波護波都好好

卡迪夫嗰球係高普落order開去小禁區k角位既
呢球似係神來之筆

依球似係真係即時反應

琴日睇佢中場得住拎波贏晒 身型好好

TAA其實都傳得靚

勁過沙拿

季尾賣，力子仲值少少錢，換個勁既返黎
再雪一季甩唔到手

呢啲福將一賣就沉淪

又入波